香港人到宜家都未明聚沙成塔既道理！！！

一個人做就話冇用姐

但系團結就係力量呀

醒下啦

12號一齊罷工啦

我同事己經話當日必定罷工，
個辦公室靜哂，
但即刻應佢，
「一齊罷！」